[機箱]cooler master MB530p argb 問題

新手想砌部argb 機型下，（對上一次砌6年前）
上網睇中MB530p ,跟埋ARGB 控制器
要顧及女朋友感受夜晚打機要熄燈，
問題黎喇，我睇左好多google post同youtube
都搵唔到究竟可唔可以熄燈（手動/software都得）
有冇巴打可以解答下我？

輕推一下

揼爛D燈.唔洗煩

佢Youtube咪有介紹呢隻ARGB Controller可以turn off